spirit of the sea

原來新歌咁好聽

唔開好熱開咗好凍
好好奇好想知但

將指甲剪到冇白邊
啱啱好 恰如其分
最後冇 但其實係心 唔係身

聽聽下忍唔住覺得好聽埋
唔好問我 我成地都係嘢
想知自己幾

飲多兩支覺得都係好甜

仆街架 可唔可以唔好次次電影/視歌先嚟咁好聽
真係好撚好聽 我屌

好撚好聽痴撚線

好想用耳機聽但兩個都壞壞地

好聽到想打冷震......